[極初階] 想唱歌好聽d, 有冇youtube片推介

遲d想約暗戀嘅女仔去唱k
但唔想太難聽
唔該哂巴打

推